1895 鑫苑明天上市會漲至少150%

開市all in,收市call經紀買樓，捐錢比612人道基金。

8418先係呀

唔好買錯

傻閪
屌你宜加d 5毛點解質素每況愈下

你暗盤唔買?大把貨

一早叫左你地

暗盤2.8 入左, 輕鬆賺1蚊

會升到幾多

4.5 at least

落緊山

咁快回吐？

好彩3.7放咗

3.5 放左，賺少少算

咁快走????

賺咗30% 唔想貪 你睇吓依加 回吐了
寧願低位再入 食咗啲先

又升返

剛剛想3.5再入 但見停咁耐 怕怕地

呢d股嬴左就唔好望返轉頭啦

3601琴日都有上有落啦，你早左放咪賺少左

回順了 入少少睇下晏仲有冇得爆

執少少就算

競價入3分鐘就放左

有冇機會上返4蚊?

炒完啦

3.9入左 蝕撚住走呀屌你

呢隻股票 有乜賣點？

不跌穿3.2 strong hold

物管股，熱炒

物管股都熱炒？

升啊

你睇下2168

做咩

上邊問物管股都熱炒，叫佢睇下2168上市到依家

原來打算小注入，但大家咁講都係睇下先，本身有唔少蟹貨

咁撚怕死點贏大錢

下午大升

入貨個d原來係富途d傻散
下午準備插水

賭場日日開冇所謂

3.5入剛剛走了嬴得個麥記加大
跟路入左1573

1573早兩日$1.3都唔入

大如入魯大師，一陣收市再谷到13蚊你信唔信？

不如

收到堅料大陸三點收市內地大戶會落嚟不問價掃魯大師

入定貨等3點睇表演先

係咁跌

水已散

屌

唔想放.....

走左未?

完了吧

等3點

賣了賣了

放遲左…賺得幾百蚊

樓主安好？

判斷失誤，無得捐錢去612了

ipo計都仲有賺

中纖得2成

諗緊放唔放

開始升返，我都過夜

你幾錢入???

8418 啱啱相反

$3.8 入左
依家坐左係度

冇放到？我放左兩手，仲有三手

8418 0.3入0.4走, 賺左4皮

0.369

賺個m記加大變輸三千依隻閪股炒完就好走啦，唔會有長遠

4.06入咗

3.8 受害者

無... 2點幾說去左開會
3點9先出返黎

錢去哂隻廢車股

近年，內地物管發展愈來愈緊貼房地產擴張的步伐，在母企支持和輕資產經營模式下，物管盈利能力正逐步增強。國信證券預計，2018至2022年全國物業管理行業營業收入，年複合增長速度將保持在11%左右，到2022年全國物業管理規模將超過1萬億元人民幣。展望未來，物管行業仍處高速增長期。

一齊坐下囉，物管黎緊前景都唔錯

最勁係你

同路人, 走左一半